行緊上山，你問我答

唔～～～～天氣不似預期
蛇仔在天之靈安息吧

邊度嚟

睇下你後面
好大隻野

清係咪準備出家

見到兩個廢中開私家車上黎裝山泉水飲

邊到

我只係見到前面有條女好正
仲要短褲大白玉腿
唔上連登先啦

你既機會黎啦

圓定老母

幾高幾kg

點解人地一係情侶一係就成班人
我就自己一個打飛機

無人回post算了
係山上面坐下算
岩岩見到個大波妹勁正
勁個top bra

top bra

今日少少曬,幾啱行山

我入到嚟